斬纜之後好痛苦，點算好？

其實我都明白自己唔係咁適合同人相處
亦都明白痛苦源於執著

但明還明，個心始終係頂住頂住
可以點算好？

我明
佢斬我
我都努力佐
既然係咁就算啦
對方無你也活得很好

可唔可以斬埋個心

時間可以冲淡一切

唉

駁返

real

駁唔返了

駁返應該更辛苦

斬個個係我都痛
我都想斬埋個心，咁就好了

同路人